哲學性問題： 拎B+算唔算比人kill

上sem拎5科b+

收皮啦你

咩科
唔係神科仲要B+
死撚得